［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

逢星期五晚佔領吉野家，打死唔消費

有無得諗？

要夠多人 無得坐都要幫手企
等想食嘅都無得屌阻住
有排都未輪到佢食

.

推

好似幾好

支持 但要夠文宣G持 同講明邊d重要分店

朗豪坊對面地庫個間開24

星期五會撞其他活動
而且佢致命打擊係 商業區lunch

要去，應該上班族和理非，一人四位，飲可樂（黃絲店買）

攞吉野家個火黎自己帶湯底帶料打邊爐

星期幾可再諗
Lunch就有啲難
我覺得可以搞起個gimmick 俾大家都知邊啲係藍店
實際過當下經濟上打擊佢

搞得起的話
定期轉罷另一間得

支線任務就盡量唔好做d你在明，對家在暗，比人睇住黎食既野啦

Push

星期四
呢樣野個gimmick 好。不過對大局未必有用，最理想不要撞星期五。

間舖大極有限，只會俾黑警圍捕

搞起左，咩舖都去得😂

反對，因為其他市民想食，但你又霸住個位，結果又係鬧交/打交，最終都係防暴到場，而餐廳內手足冇諗過防警會入黎拉人，警戒心薄弱，結果會團滅，重演何式凝（甲級）事件。

想知佢可以拉我啲咩

的確係有俾警圍的可能性
有咩事未一人買杯可樂慢慢飲
反正搞起個gimmick就得

依家鳩拉
唔洗有原因
非法集結🤗

未必需要好有組織擺明成班踩場咁去
平時行街攰咪入去坐下
有咩事咪去排隊話買緊準備食囉
Be water 唔好死守

咁我真係去食飯
我fd排緊隊咖喇～不過選擇困難症未諗到食咩好

如果我有個百事杯
話杯可樂就喺吉野家到買嘅，坐喺到慢慢飲得唔得

著平民裝
幾檯有街坊
如果佢地搞鳩啲街坊又對我地有利

張枱空(了了)，起碼拎兩杯水啦

有無多啲意見

good idea

無限排隊

最多叫一個餐 40人食

廢青係窮嫁la
邊有錢開飯姐

梗係帶個飯盒入去食

調景嶺吉野家 係地鐵站 派優惠卷 同我拎完撕左去！

係咪搞？

可以
逢星期一晚？整文宣先？

星期一怕唔怕大家攰？
我覺得星期四去涼下冷氣，順便集下氣最好。

首都店沙田又最安全

上環店無人的，一人買杯可樂佢都賺爆

Seems gd

我排隊諗買乜都成個幾鐘…通常最後唔買

吉野家最平係咩 有無得ddos佢

可以喪排隊派膠
問有無咩咩咩買
之後話「都係唔買啦」

買一碗牛肉飯分比全場食

好

活動目的：
1）喚起公眾關注，拒絕支持藍絲商鋪
2）打擊吉野家熱店生意

逢星期四晚6-9去白坐
排隊唔買野/只買一杯可樂
坐滿成個餐廳

分店建議：
1）沙田元老
2）調景嶺（？）
3）朗豪坊
4）？

仲有無？
有無文宣巴絲？？

gogogo

圍你老母呀

全港分店都得啦
好似上次人鏈咁預先投票睇下邊度夠人決人

支持

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

咪唔好俾啲清潔洗走上一手個盤囉 扮係自己食完坐唔得咩吹呀！

我都覺得唔錯，大家自己拎個碗去，又可以幫義士食一口飯。

最緊要安全，所以沙田係首選，朗豪坊都唔錯。

好似唔錯

應該每區揀一間最多人幫襯既去白坐

認同 每區一間

18區巴絲
有無建議邊間人流最多
暫時沙田瀝源橋元老
朗豪坊
需要大家建議
有我再試下整文宣

好喎 正

你個區邊間多人？？

搞鳩美心集團先？

仲有無邊區邊間多人流？
10幾間試住先都得？

Day time 番工的巴絲可做埋

可以輪住做

跟隊屋企樓下有夾個日子

邊區邊間多人？

推⋯ 好多細店

坐係度有咩問題

係好正，又可以同唔識既手足傾下計，聚下

pyah

我坐緊個位 佢想食咪自己搵位咯

想集中每區一間先
有效地打擊幾間先
你個區邊間多人

係吉野家店鋪入面既人
你地現正參與一場非法集結
請立即離開
否則警犬會用適當武力將你地驅散

好驚

個人覺得好多手足做起野上黎太symbolic
太刻意要比人知你做緊野
相反，輕描淡寫、若無其事咁做，你真係買杯可樂、食個飯坐兩個鐘、排隊又諗好耐，諗好又改單，佢地真係吹你唔漲。萬一黑警黎，就正正經經食飯扮街坊，半個鐘班人渣走哂，又重新loop過

入去坐低飲杯水都唔得

Agger
買可樂算

係都富臨先啦

驚俾人斬

之前都講過
罷食無用 不如去幫襯下

其實佢去吉野家斬你斬得

ok

因為呢
我之前經富臨入面無人
覺得吉野家入屋啲
想打鳩佢地

唔去元朗 北角
一晚幾十 一百人去 都幾難搞

apm？坐到夠鐘一齊叫

好提議 推！

好

為防俾狗圍只嗌一杯最便嘅嘢飲，每人坐番兩個鍾，吉野係吹我地吾漲㗎！

仲有好多藍絲連鎖店都係
唔應該罷買 應該去幫襯下

組隊食雞或switch

又得啫

人多既話 一齊接力 每日買杯可樂坐一個鐘 都夠做死佢 記得要在旺角既時段做 例如中午lunch 晚飯 星期六日

係咁意買個下午茶餐，之後坐到收鋪

都好喎 但係吉邊唔係通常六, 日晚先多人咩??
六, 日晚坐唔好?

吉野家有自己嘅百事杯㗎...

6點就有好多人排定隊等火煱 一家大細一坐就坐好耐
如果你地早過佢地買好坐低曬
8半 9點後就會過左黃金時間

對付吉野家好似唔夠 對付大商場全面都大效果喎！

一人一粒飯

買完一杯再用囉

樓主話由拮野家做起，睇下有無聲勢

我覺得學生哥帶埋書去溫，係有得做！
裡面一定有人係高手，可以教下人的

屯門時代

計返 每人導致最大損失咁計
吉野家 夜晚 人均坐位實唔夠 富臨貴

呢啲活動只係民眾鬥民眾 中曬中共計 政府一定唔會驚你呢啲活動仔
話我分化又好點都好 我只係覺得無乜用
你話突發打黑狗又唔同 我支持

集中隊死一間先咁惡

兄弟爬山 少少意見 可以遲d先考慮
是咁的 我覺得相對吉野家 美心仆街了1000倍
唔係想幫吉野家洗白 但我地要做文宣 理據要夠strong

1) 吉野家炒PR 唔係我地同路人 我地唔幫趁 天經地義 但佢有自由做藍店
2）美心 去UN 講野 有言論自由 可以 但佢講大話
佢話只係少數人反送支同支持示威 證據呢？佢點observe?
呢五三個月 出黎示威既人 二百萬人 撐警？二十萬都比多佢 仲可能係假扮 收錢 全部有相為證
仲有 民調 UN 係咁高水平地方 佢無得用幫港之聲
要用就用大學民調 全部都顯示支持反送中比不支持多
所以佢去UN話我地係少數係超級錯 講大話 唔係政見不同咁簡單
所以我地唔單止唔食 仲要 去不合作去對抗佢既謊言

M記咁帶卡 game去玩

突然大叫 哇屌老鼠呀

不能讓他沉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持

富臨已經摺摺地啦

好想瘋狂去加牛汁同睇餐牌

我等緊人
佢未到

兄弟爬山，各有各做

可以吉野家試左先，然後美心

呢個係好建議

聽講啲嘔汁幾乾淨

Yes yes yes
去打機
去吹水
但唔好太高調做啲騎呢野搞到popo來

我覺得唔洗做得太多
一星期一晚
搞起gimmick就算
主要係推動黃絲平時都記得唔好食間野
支線抗爭

中共 槍打出頭鳥
你地如果達到共識 邊間係最必要最理所當然去搞 好似中共咁 直接搞到佢跪 咁就真係有影響力

做咩幫佢賣廣告，你唔入去靜坐都已經無人食，傻的嗎？

我都覺
不過期下其實仲有好多間餐廳
好似炑八

我都想係咁
你有無見到每日人流仲有幾多

要郁就郁佢food court

好建議

唔知到時會唔會派狗看門口呢

好想食吉野家

支線搞得多就會變成主線。。。
搞國家企業 背後有中共補貼
搞中立既商家 人地討厭你唔幫你
不如對準政權仲直接

Apm

成本唔高
覺得可以各有各做

屌你點可以咁嫁！人地都要搵食嫁！

引黎一大班藍絲到時又嗌交又打人無意思 不如養精蓄銳等星期五六日去野餐去發夢仲好

群眾鬥群眾從來都係中共招數

不過戴翻頭盔先 不割席不分化 唔好忘記主線就好

正常人唔會因為一間餐廳冇位坐而打交
而係去搵第二個地方食嘢
吉野家呢啲邊個稀罕
冇得食咪算

彌敦道655號

聽講吉野家冷氣唔錯 又有歌聽

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

Starbucks 呢

排到你話無帶錢

戇少陣鳩啦晒時間 扔屎入去咪得 坐乜9

係唔拉
先打9你幾十櫃
唔乖乖地受棍再收你48個鐘

平時行街look入 咪買杯可樂 坐幾個鐘囉
又或者有人食完咪坐佢個位話兜野係你 野都唔洗買

搵間最大最多生意既

零成本，和理非舉手

正

集氣為主，當支線任務玩，象征性為主，有事咪be water 羅，全港分店多，最重要係市民覺得麻煩都5知有無位坐又盛

轉去大家樂/m 記算

係都富臨先吧

我建議買佢最平既野飲，
坐成晚，吹我地唔漲既

調景嶺吉野家，呢間由6.9到而家，
生意絲毫無損

咁已經制造到個效果，
食吉野家就有機會被捕

push

早幾日走上去望，見到坐唔滿，唔知係天口熱定真係罷食

我覺得可以去埋豉油街吉野家，

打殘賣港企業

最主要附近真係冇咩好食，
都係大財團

行埋 counter 諗極都諗唔到食咩

咁都出防暴

巴打正解 屌我等fd到先食
點知佢放我飛機

三五知己 打下邊爐 打下機 吹下水
四燈鐘好快過，每人十零廿蚊坐成夜
抵到呢

好在我次次拎走
搞我唔到

一定唔會係星期五六日做
浪費人力

扑野家係撚群眾
低檔食肆靠客量頂

特別係午飯時間可以走幾轉比人一阻就

推行動post，有共識邊幾間未？

搞美心先啦

四個人打一個邊爐

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

呢個ok

妖驚乜呀，你哋同啲麥當勞阿伯學嘢啦，一杯水妹足三個鐘
去吉野家拎住人哋食完嘅餐盤了吓了吓話未食完，坐夠5個鐘都吹唔漲

呢位巴打係咪去開麥當勞同阿伯爭位坐咁熟手嘅

咁又唔好 人地都要做生意既
幾十個人去買齊料叫一兩個爐黎打 除翻開每人先幾蚊

今晚整文宣

有文宣巴絲更好

支持，不果美心好d wor，買一杯野飲咗成晚~

why not both?

吉野家5駛好多人100丁友都食成晚，岩d街坊組隊，吉野勝在總有一間响附近，長期作戰，記得帶尿袋，打吓game,youtube,dmm都3~4個鐘啦

連鎖快餐星期一至四都好多人 個人認為唔好唗左weekend大活動

請大家真係代入一個消費者心態，唔好同其他顧客/員工嘈，或者可以用最低既消費去令佢地做唔到生意

同埋遍地開花齋坐唔買，每間唔使集中好多人，十零個每人一張4人枱分開坐都已經夠阻掟。淨係塞peak hour 都已經夠做

屌ok喎一人一啖傳？

一人買飯，百人受益，記住keep 單